\begin{song}[remember-chords]{title={Ako su to samo bile laži}}

\begin{kitica}
A Asus2  A Asus2  A Asus2 Asus4 A \\
A 	                                      Hm  Hm7 Hm Hm7 Hm \\
Ţivot ide dalje, ţivot brzo prolazi \\
E  D 	A             E \\
Al osjećam da     to više nije si ti, a ni ja \\
A 	                                      Hm  Hm7 Hm Hm7 Hm \\
Možda bi i mogli pokušati ponovo \\
E  D 	A 	E \\
Al bojim se da     je ovaj put gotovo. \\
Hm 	D 	E \\
A samo ti mi ubrzavaš disanje \\
Hm 	D 	E \\
Jer se ja još uvijek palim na tebe \\
A 	                          Hm  Hm7 Hm Hm7 Hm \\
Ako su to samo bile laži \\
E        D 	A       E \\
Lažimo se    bar još malo \\
A 	                             Hm  Hm7 Hm Hm7 Hm \\
Ako su to samo bile varke \\
E        D 	A       E \\
Varajmo se     varajmo. \\
Ţivot ide dalje, život brzo prolazi \\
Al osjećam da     to više nisi ti, a ni ja \\
Ljubavi i mržnje teško je preskoĉiti zid \\
Al bojim se da       dobar smo par bili mi. \\
Jer samo ti mi ubrzavaš disanje \\
Jer se ja još uvijek palim na tebe \\
Ako su to samo bile laži... \\
Hm 	D 	E \\
Jer samo ti mi ubrzavaš disanje \\
Hm 	D 	E \\
Jer se ja još uvijek palim na tebe \\
Ako su to samo bile laži... 2x
\end{kitica}

\end{song}
